已買 蘋果日報 20200923 星期三

已買 蘋果日報 20200923 星期三

等有人覆一覆再繼續

用力推

多謝每日出post

懷疑呢個係689 account黎 #曲

推